
                      Una vez que pusieron sus manos sucias en Supes, todas las apuestas fueron canceladas. El nombre Golan-Globus era como una maldición, y la caída en la calidad seguiría siendo la más pronunciada hasta que  Blues Brothers 2000  rodara una década más tarde. El presupuesto de efectos especiales parecía ser una mera fracción de los originales, hasta los créditos de apertura, que parecen una imitación pálida y caricaturesca del clásico montaje de nombres anteriores de las películas anteriores. El guión es ridículo, la acción patética y, de alguna manera, todos olvidaron cómo actuar. (Demonios, incluso el cartel apesta, con la cabeza de Christopher Reeve salvajemente fuera de proporción con su cuerpo).

Hablando de Reeve, se le da crédito por haber escrito la historia (junto con los guionistas Lawrence Konner y Mark Rosenthal, quienes fueron a escribir "Mercury Rising" y "Myight Joe Joe," son bienvenidos), y tiene la culpa de ello. por la premisa loca en la que Supes se encarga de librar al planeta de misiles nucleares. Verás, un niño piensa que la mejor manera de terminar la Guerra Fría (después de todo, eran los años de Reagan) era pedirle a Superman que los desarmara a todos, y el Hombre de Acero, rompiendo su promesa de mantenerse al margen de tales asuntos políticos, es Ganas de complacer.
        
            